點先可以同女仔有多啲話題

利申: 話題終結者

變性

咁臭點請到野

傾啱傾嘅八卦野

No money no talk

比錢咪得囉臭雞

俾班垃圾騎劫

主動啲講多啲
係投契嘅會可以繼續

多數都係個女仔帶開話題，我帶開就通常兩三句完，唔知點好

個女仔肯開話題仲想點

但feel到已講到冇野好講。。